專家指3萬警察應接受強制檢測，並率先接種疫苗

專家指出第四波疫情有近10個警務人員及其家屬受感染
因工作需要而每日接觸大量市民的警察及其家屬必須跟的士司機一樣接受強制檢測
並應儘快接種疫苗以減低受感染風險，以保障公眾安全，同心抗疫

g持

打完會唔會全部變帶菌者

專家終於唔使食屎

Booooon

GCHI

支9持

最好全家一齊打
咁先夠安心
唔打就係危害國家安全

支持警察優先

支持

打晶片

唔強壯點保護香港市民
g持

應該，以免平時四出感染市民。

Police first

讚成，唔打就係意圖顛覆国家

支持！

推 熱門

真心需要

支持
黑警日日咁多人喺條街行嚟行去
好撚危險 一定要打

希望林鄭睇到有強大民意支持警察率先接種疫苗

屌 當然支持啦

見到d警察一打打咁去巡查食店捉限聚就覺得好危險
打疫苗會令市民安心好多

支持愛党愛国人仕優先接種,

諗唔到心繫社會忠誠勇毅嘅香港警察有乜理由唔做對香港有益嘅事

好呀

同意

Yes very true
i am red

Support!

打完疫苗 唔洗哂裝備

一定要打中國疫苗

全力支持三萬精兵接種疫苗

G 支，班黃絲之前係咁話中左招就去警局

全力支持三萬精兵接種終國疫苗

警察咁辛苦同危險 一定要俾佢地先

全港市民全力支持拍手讚賞希望強哥陪同一齊參與鼓勵士氣

好明題需要啦
咁多醫護都冇感染
佢地就中晒招
醫者父母心，比佢地打先啦

連登仔見到呢d 又打曬飛機

Gchi

police lives matter

警察依家身驕肉貴，中共仲要靠佢哋打壓香港人

點會俾佢哋冒險？最多咪求其搵十幾隻，喺記者面前打吓葡萄糖做樣算數

支持接種中國疫苗以示忠心

sample size都幾大喎，3萬隻，唔驚唔夠白老鼠啦......

支持，俾啲狗隻先打，等佢地唔撚怕隻武漢肺炎

G持

順便做埋絕育啦無謂再害人

疫苗梗係要個個打，個個打身體先會好

中國疫苗信心保證 支持警察優先接種

我係藍絲，我支持了

警察咁重要
疫苗又咁珍貴
緊係要留俾警察打先啦

呢啲前線人員 一定係頭一批接種

今次我撐專家

支持佢地工作咁高風險
唔打好擔心咖嘛

要齊上齊落啦

安心出行

我願意唔打，比佢地打多支

support

仲有佢地家人

絕埋育

3萬thx就係咁完成

愛國打國貨

聽從專家意見
無得駁

呢啲post真係反映到連登仔係幾咁人格分裂
其他抗疫post講到疫苗係「救世」唯一選項咁
即係寶嚟㗎喎，正嘢嚟㗎喎，竟然畀班黑狗打先？係咪有特權？係咪大撚晒？

死番一隻半隻都開心既最好3 萬

, 支持

警察家屬都必須要打第一批中國疫苗，

原因：

- 表現出愛國精神，信政府，唔怕。

- 家屬因為冇打疫苗而中招死咗， 嚴重影響警員心理， 影響工作。

- 用實際行動打擊黑衣暴徒口號'' 黑警死全家'' ， 唔好俾班黑衣暴徒得逞 。

推

3萬 + 3萬
重有警犬家屬

有冇人可以提下 死亡率係咪有1%

當然要比啲狗打瘋狗針先啦

益左佢

紀律部隊優先
公務員優先

香港搞到咁都係多得佢地，有好野我唔介意益佢地先架

支持阿Sir!
支持Madam!
身體健康!
年年有今日!

我絕對支持呢班勞苦 又前線既群組打先

加油呀！

舉腳贊成

瘋狗針

佢地打真疫苗，我地就試支那疫苗

明顯講緊中國製

點解正評只可以撳一次，豈有此理

呢個post，就算講緊外國制佢哋都一樣拍晒手掌啦

專家可以食雞脾

支持埋建制派議員同藍C打疫苗

啱喇 咁中意成隊人玩599G
你老味自己己打撚咗支閪針先出黎吠喇

專家rip

打完啲狗攞正排唔戴口罩

推!!!!!!!!!!!!!!!

支持Xiāng gǎng Jǐng chá率先接種疫苗

Push

第一次警、民、政府意見一致

專家唔食屎了

阿蛇平時做野咁辛苦
一定要優先打疫苗

我係藍絲，我表示支持
千其唔好比班黃屍打疫苗先
當然比香港警察先接種
仲要接種偉大祖國🇨🇳疫苗先有用
山番疫苗始終信唔過
打完針就繼續保護香港市民🥰

愛國打國貨,忠誠勇毅

諗起袁國勇定唔知邊個專家之前話如果唔封關就危害國家安全

支持
建議打左嘅唔洗帶口罩
更加容易分休班狗

要出黎嚴正聲明啦

以及, 由於國安法立法, 應該用國產疫苗, 以防外國勢力借機係疫苗當中加料, 影響我們人民警察的執法。同時又能表達最前線執法人員當國家的信任。

樓主Pin返source

up

益晒三萬

全力G持

支持！ 支持警察呀

三萬thx

防護衣都優先黑警 疫苗點少得你

撐優先保護警察

成班傻仔笑人被支那疫苗
殊不知班狗一路都等緊呢個機會送死
仲係笑住打 笑住死

我支持 香港警察 優先接種 中國疫苗

尼個專家係權威，支持

警察工作咁辛苦 一有疫苗一定要比佢地打先確保佢地安全

白老狗

警察執法份子好偉大好重要
應該優先

好野要益左ar sir sin 3萬thanksss

佢地打左就唔洗用咁多裝備包到隻傻咁
睇下都覺得佢地辛苦

本人同意

第一次支持警察

岩呀

十卜專家

G持！！！！

強制打疫苗

德政

屌錯負皮

個個連登仔都係專家

777 不嬲唱反調 ...

Yeah 10 萬thx

唱反調搞到疫情爆極都唔完
小心一陣俾習近平雙規

黑警成日要運送武肺病人
一定要首先接種疫苗

歐美貨少左三萬支

見住d警察陪袁國勇去疫廈視察行行企企就覺得好牙煙

支持阿sir

接種国產疫苗

大大力支持

呢啲咪叫專業意見囉

3萬劑，如果揀過先，應該大部份最多冇效；但750萬劑，以支那嘅QC，0.1%係出問題，已經有7500人變隱性患者而不自知，如果俾佢哋傳兩層......

你咪試下開個外國制既睇下囉

g chi

專家今次唔駛食屎了

邊位專家咁有見地

8隻狗負皮

今次我信專家

叫雞惹愛滋果啲終於可以同老婆講

忠誠勇毅唔係怕打針掛

呢個真係德政la佢地咁撚愛香港，又辛苦梗係優先

係咪有新聞話係香港打得都係國產（經政府買）？

為咗安頓住啲狗
佢哋一定會收到外國貨

做個負責任既飼主 記得幫佢地帶埋針卡去打

打瘋狗症針啦仆街

三萬thx 仲唔係今次

唔打針就當反政府! 由林探長帶領散仔接種。

3萬popo做生化戰士

講得好

警察優先

副作用副作用副作用

呢次我信專家呀

之後就到我地呢班藍絲接種
千祈唔係益班仆街黃屍

我支持香港警察
你們可以打疫苗了

g持👮🏿‍♂️

support

身先士卒無撚講錯

我反而唔想佢哋強制接受檢測喎，不斷爆落去啦

仲要係接種科興個隻

全家都要強制接種祖國疫苖，咁先係對國家忠誠勇毅！

支持 最好全家都打哂
咁高風險既工作一定要保護

G chi

支持支持

支持，全家打哂，警察指定中國制

我覺得要驗埋毒

一條底褲一卷廁紙都有用既地方

專家：公務員不打國產疫苗而打外國疫苗 有機會違反誓言及觸犯港區國安法

特定群組

愛國勢力用中国貨
外國勢力用外國貨

唔打正垃圾

專家

消息指一名機場警區男領犬員初步確診！

話口未完
希望快d幫阿蛇接種
保障大眾安全
唔打疫苗就守水塘啦

good

林太終於可以休息下

動物都要優先接種

agger

狗先要強制接種
事實佢地係狗

賤畜算動物嗎

they deserve

支持，撐

今次我撐專家喇

第一次全力支持

我比較prefer每一針都製造不良
全部都打空氣入去死撚一曬

警察 + 懲教 + 立法會議員
應享有優先接種中國疫苗待遇

係咪要剪耳仔

Pish ah!!!!!!!!

連同家屬強制唔該

最好俾佢哋嘅疫苗唔係歐美貨

黑警大逃亡開始

NO need檢測
率先接種

所謂嘅專家，最啱聽就係今次
最好除班狗連佢哋全家都打埋先
但係記住打支那嗰啲喎，身為黨衛軍，唔係唔支持自己國家啲野下話

唔緊要啦 禾都忙左好多近排
見到打個招呼

D狗打完 出曬副作用。
到時會唔會咪名正言順搵D武警落港幫手先

由元朗開始

守水塘不知幾撚爽

家屬都要,咁先夠安全

3萬警及其家屬 先岩

其實佢冇怕過，老頂要求全部打美藥你真係吹佢唔漲

全部公務員都應該要接種
表達對政府嘅忠誠 擁護基本法

每日接觸咁多市民，優先打針係必須的